[無人開] 車路士球迷討論區

Hawk's Group

佐仔真係好撚勁 好想佢下年做隊長

對獌中場出巴鳩同嬌魔夠唔夠做？

巴鳩利仲傷緊

千祈唔好好返

養傷養到退休plz

1分都攞唔返

次次睇佐仔揸手嗰下都好有大佬feel

隊長

副隊

估唔到屌佐仲咁撚惡 on9

條友仲停留緊係上季季初

盃賽出撚哂青訓同基佬柏度算啦

講真我上年都好憎佐仔 但今年開始識得欣賞佢 就算今年就咁多新星又譚又mm又cho又美隊 印波衫我一個想印係低仔

佐仔

做咩車po上到熱門

rj防中算啦屌

sir this way

季初炒我地4蛋既魚奶突排緊15位

諗起佢哋嗰陣j到出血嗰個畫面就想笑

頭先睇得失球先發現李城+17 但係我哋得+7

人地岩岩贏左場9:0

煙狗: 今時今日仲有人話你廢

大佬安

波牛同Zouma用頭互撞 可唔可以好似佐仔咁翻生

多得煙狗走咋
唔係邊有青春風暴你睇
真係多謝祖記

美隊係黃金帽子戲法
左右腳+頭

連仔車迷

開季真係無諗過可以打到咁 仲要幾個青訓做主力

Kovačić vs Burnley away

✅ 92% passing accuracy
✅ 89 passes
✅ 123 touches
✅ 6 long balls completed
✅ 3 dribbles completeld
✅ 1 key pass
✅ 4 tackles & 1 interception

What a performance from Kovačić, absolutely dominated in the middle of the park against a difficult side. Keeps getting better.

Pulisic says he forgot to get the match ball at Full Time & had to be reminded. 🤣#CFC

Pulisic admits his start at Chelsea has been hard but is happy with his progress. Also mentioned he’s had a good time so far. #CFC

今屆本來都諗住試下新人，上半版收貨

依家排到第四，連美國隊長都上力

記住上屆主力迪加未match fit，簡迪踢下又傷下，傳奇巴仔好表現比哂國家隊，中場最全面嘅切未好番

大袋同占士傷好仲未回復水準

上面6個球員下半季好少少，車真係不得了

龍虎幾時傷完？

我

煙鏟d口氣肯定臭到仆街

美國市場

2 - @ChelseaFC are the first team in @premierleague history to have two different hat-trick scorers in a single campaign aged 21 or under (Tammy Abraham and Christian Pulisic). Future.

同武磊一樣
今晚我地都係美國人

係用切既傷換返黎
希望大家珍惜呢個美國市場

宜家賺咁多錢
如果keep到top 4
都唔知點補強
除左買sandro 頂pedro

基奧特好慢跟唔到

琴日般尼個十號廢到仆街 睇到我火都黎

USA! USA!

當年亂傳買前鋒嗰陣好似傳過佢

買一個高列巴尼

pepe>美隊班傻鳩又縮返入老母閪度

唔係我哋送3分俾佢 已經在降班區

撚狗

Chelsea this season

Without Alonso

Mins played - 515 Goal Conceded- 14
GC per match - 2.47

With Alonso

Mins played- 855 Goals conceded- 7
GC per match - 0.73

頭巾佬翻生法

仲要半隊都好後生, 仲有得進步, 夾多一兩年

真核

我覺得美國老同班英人關係麻麻地

琴日係作客球場車迷都大聲USA!USA! 啦

琴日帶帽慶祝 睇佢地個樣唔多似
希望唔好搞d咁既野 難得而家更衣室睇落好團結

正常嘅始終英人成班由細玩到大
好似以前中一望住人地成班小學一條龍升上嚟圍威喂嘅毒撚咁

其實西女人買美隊都係睇佢商業價值
踢得好唔好係場賭博

唉

因為民陣召集人比人打所以甩左女朋友底去1020遊行，原本安排既活動改期到今日

點知今日活動搞手話比狗咬，所以要取消

宜家比人怪我點解要改期搞到今日無得參加活動

真係好傷心

正選同後備分別，琴日出佢老死阿衣應該炒到九粒

竟然係卡奴有
反而林柏特冇

執好條後防再講

呢個係perfect hat trick
林伯應該難d入header
林伯大四喜都試過

大袋聯賽仲未開到齋

無錯
我覺得只係果班青訓關係太好唔係其他人唔好

美隊其實矮，都入頭搥

我指英人隊友

一半係好彩後腦撞入
不過攝得靚嘅

Mount出呢球都

Who needs hazard

就係咁先比我見到個分別，帶帽冇咩人衝埋黎同美國隊長慶祝，金章安入一球成班英人衝埋黎，可能老大哥既問題啦

成班刷鞋狗

佢d射術

第一球見美國老產草冇人理佢覺得佢好慘，踢得勁都冇隊友黎鼓勵下我

好多都有出post恭喜佢喎

我指即場班隊友個反應，冇咩人同佢慶祝，不過佢keep到果態一定證明到比班英撚睇

Tmr都叫nice啲即刻衝

成班反朗唔撚識波嘅傻鳩

諗多咗啦好明顯有慶祝啦
我覺得係班友攰到9跑去慶祝都無力

今次真里奈賭贏咗

達對史篤城都帶過帽

睇多次

西女人又然

好地地又提啲衰野

話說天神傷成點
幾時可以見到full team

未入波之前出佢拆大巴會好啲 入左波對面壓上黎要打反擊就真係太慢 同埋撚仔要前場壓迫唔知佢適唔適應到

對面防守都鳩

去到10月尾仲未試過full team
有d擔心賽程開始密體力應付問題

Lampard to #MOTD saying that Pulisic's slow introduction is due to his 1 Week Holiday over the Summer. #CFC

仲要上季頭巾佐已經勁到痴線

美隊個踢法好實際 唔花巧
傳射決定合理
相反大袋後備出來，被人吹左球插水
之後都唔知踢緊乜

反安狗 深潛左幾耐?

高狗個位有傳奇巴仔 嬌魔
佐個位真係冇人replace 到

Gilmour唔係佐個位咩

大袋淨係識左路cut in右腳射

大袋得個快字

傳射決定有待改進

下半場車有少少走樣同大袋有關係

條友空位愈多愈唔識踢波

佢都係第3球先衝埋黎

對般尼11人，只要將蘇馬換上天神或者迪加，就已經係上半季最佳11人

林8跑狗踢法，一定會有傷兵，下半季嗰班半後備出番就啱哂

佢ig story 影住pulisic好high咁嗌USA! USA! 美國仔個反應好毒 我覺得可能佢自己本身都慢熱內向 同啲由細玩到大嘅熱情on9仔暫時未係好熟都好正常

譚仔最年輕戴帽
兩個月都冇就冇左

根本係另一個毒撚

tam 狗吹大左
好耐無入波

明明三件英撚圍住佢

嬌魔係新佐仔

聯賽計埋尋晚都係兩場冇入者
係之前入多太多好似靜咗
美斯c朗都唔係場場有波入啦

練好啲做右腳Robben 啦
不過佢d射術

琴晚都叫有1助攻嘅

明明之前2球都有英撚去同佢慶祝，佢講到好似得佢自己咁

牙朗換出，AZP轉打左閘，就比人係果邊入兩球
但feel到撚狗想喺4球優勢下試d野，所以都唔怪得AZP

結論：尋日比人入兩球唔關冇安事，可繼續反安

反安狗真係無恥

咩鐵血防守
我記得仲有圖

特登比james出下場姐
Btw失果兩球一球世界波一球改變方向

第二球無得講啦 同我地入第二球一樣
第一球結果論就係可以逼貼d, 但係其實都無人估到咁射

馬高施華到依嫁都仲未比人炒都算係奇蹟

上場贏到西咸吊命

食完牌俾對家球迷boo又怯場

美狗 同安狗 真係

呢季中前場真係冇得頂
有青訓 有少少傳控 有少少反擊

中場冇黑鳩攪肉機 守到之餘仲比波幾爽
等埋我切 RJ復出
下季補番個中堅同翼就 perfect池

佐 高 mm 安 azp 特別前兩個攰到嘔

中鋒既作用又唔係淨係得入波
譚狗做set ball 支點 帶波 駁下腳 都做得唔錯
如果係達狗 掂一掂波又訓低 比左個波人

林伯要捉奧袋重訓射門

set波都仲係麻麻
發覺成日配合唔到 走前/走後咗咁

最緊要係護波能力好 因為個人技術好

希望牙切復出可以踢返起啦

mount 譚仔 大袋果班幾歲就識
佢地同美隊先識左幾個月 好難比較

丹麥狗唔岩踢搬泥依種閪波

實比Ashley Barnes 追住屌

爭唔到高波做支點 豬sir一出黎效果爭好遠

夏世三宜家變咗養生夏

完夢等退休了

發覺我轟班黑人後衛3個都係On9仔嚟

成日諗住R1 + O
但次次都無力

Tam & TMR 由8歲一齊踢到而家
美隊本身個人又係安靜底

林狗又續命

安呢幾場都有得提早休息，其他幾個真係全勤
聯賽杯真係要俾呢幾個抖抖

唔知佢依家點諗見住班師弟踢得咁好
出番黎又唔知踢唔踢得番起

下半場尾中場攰到防唔到 比人打穿哂防線 真係唔怪得邊個

有冇人同我一樣覺得應該買nididi

我覺得要買rice先

宜家個個都要爭位 出番黎有表現先有價講

放棄隻閪盃出gilmour rj中場算啦屌

閪杯都放棄既話 今年又雞胸

咩又

我地劍指r連

下場打獌輸多次4:0就好笑

連續3年都有杯wo

20分都唔係差啦

Rice踢國家隊好撚廢
衰撚過winks

擔唔到大旗

根本係得英人身分值錢

我敢講係中場位置黎講西班牙，巴閪，法國執件入唔到國家隊既撚頭都一定勁撚過神軒巴狗mm Rice

反正今年都諗住冇盃
棄隻聯賽盃入到前4超額完成啦

其實尋晚tomori落剷封球射波都好好丁

學足傳奇zouma失位靠體能後追

第二球失波kepa真係好撚柒
企係到on99咁😂

呢個真
人多緊逼個陣反而踢得正常

搵sancho 返黎同佢混熟

又一車路士傳說：年年都四大皆空

到底d 人係咪金魚記憶

同反佐班友一樣 唔知瞓咗幾耐

破密集

Deflection 嗰嗰龍都係咁嫁啦

呢幾年最頂唔順就係十六郎
其他差極有個杯仔落袋
我地都叫差
咁除左鏝
其他果d球會叫咩

美隊打反擊佢打陣地

咁仲洗唔洗買Sancho

隔離又開林伯對謝四po

唔會有正常溝通到 唔夠幾個回覆就會 轉移左話題
次次都係咁

屌
咁我依家印譚仔定ca好

Why not both

Mount

有tweet 話真係賣kante , 就攞Valverde + Jovic
deal?

deal之後買番nididi

kante有話想走咩

間唔鐘有風吹話過鍠，仲簽左優先購買權之類咁

如果干提冇叫走
諗唔到球會放佢走嘅理由

why valverde

上年有輪佢未適應沙狗套戰術就吹佢想走
今年一直傷無乜機會出場又吹話賣

不了
呢一刻除左vvd之外唔會接受任何球員換kante既offer

閪媒英媒都係好煩

kante走去鍠佢個朵應該會由天堂跌落地獄

難以想像
如果佐仔上年去鏝
可能今年就係世界最佳中場之列

Zouma 25歲仲踢到一pat屎咁

Rice唔撚掂，得防守可取，對弱隊冇能力控住個中場主導黎踢，唔係強隊正選料

依家都係世界最佳中場之列

其實都係

點解依家隔離仲有人講撚伯同謝4
仲要可以講到上熱門

全個post 都離撚晒題，煩撚到

貼嚟睇吓 想笑

每次討論果班都唔係車猁迷

Deal你老母呀

簡狗根本不可取締

係反利vs利
車迷得港父一個

講教波都要講返兩個掛左靴咁耐既嚟比較
仲要推埋上熱門 都唔知做乜撚

Only three Brazilians have made 200+ appearances in the Premier League:

🇧🇷 Lucas Leiva (247)
🇧🇷 Willian (206)
🇧🇷 Fernandinho (200)

A double century

希望安仔可以打破紀錄

原來都好易搵到球員簽名同影相
條韓妹印左金章安

唔知up乜鳩 不過

港父真係好好抽

好on9 就真

韓妹都迷安 sick ball
btw見到豬sir坐雞排車好好笑

條女好撚正 有條片見到azp比送波衫
但唔知d字幕講咩

做得呀蛇係on9啲架啦

近10年 都係11 14 16冇杯姐

Kante 係咪換左車
但都仲係揸緊Mini

睇片仲係架mini

好撚無聊又嘈

字幕話佢仲係揸緊上年架mini
Btw 切真係mk仔嚟 播歌播到咁撚大聲 唔怪得比隔離屋投訴
Emerson Kepa Mount靚仔到

kepa mm都勁charm
想幫佢哋含

請問有無傳送門？
搵唔到
想睇睇 thanks

其實林柏特教波真係幾掂

thanks c hing

今日又有好多2士比人拉

出咗金手指 直升機大法好難破

又鳩拉返去折磨你48就放左你
人唔夠多真係唔好行大路 好易比人用狗車追

Cls港父sir一人單挑

智慧足球都可以俾佢地講話賭
試下一蚊都用唔到踢到依家咁
攻力一直有保證，係輸蘇馬同後防廢

識印 我都印左金章安

完全封鎖咗呢條友

冇安波衫冇資格話自己車迷

個光頭佬次次都去都一大堆野俾人簽
個個都簽到閪晒面

琴日lead 0:1 之後般尼果堆頭鎚嚇撚死

1.98兩球
0.96四球
美隊屈到

全部half chance

美國狗依件撚樣一定打起左就叫春去疤塞

唔識睇

expected goal, 大細應該係chance大細

全隊剩返唯一一個既世界級都賣不如執柒左佢算啦 防守能力唔使講 而家入波能力仲高過大半隊中場球員

屌你賤種黃狗又想搵車笨柒

迷安真係好撚弱智

上星期Pulisic見到倍率就知道自己下星期帶帽開心到喊

屌你咩 熱狗 獌狗 利狗 阿狗迫哂喺12點半播

十點就得一場 之後三場就迫埋十二點半

唔想人睇咪出聲lor

逼人3開

一場強強對決
一場都叫倫敦打比
仲有場護級大戰

簡單嚟講就係根據統計，今場我哋射門位置/角度etc加埋只係值入0.86球，但係入咗4球
即係好多average唔入嘅波最終入到

希望諾域治可以護級成功

咁美隊都算好有運嘅
第二球彈腳都入 後腦頂又入

痢熱和 水晶宮同諾域治贏就最好

pope上場打得幾差
印象冇錯起碼美隊第一球同安果球希望要救到其中一球

搬泥都係啦 老蓮咁大果兩粒唔入禁區外橙色果兩粒先入

其實對面龍都幾廢 第二球近柱佢一啲反應都無

搬泥個10號廢到喊 free header頂唔中 走空哂又控甩腳

艾歷臣都想走
點解仲出佢

博佢好似夏狗咁盡力踢埋今季
不過大力神明顯HEA鳩你

熱

今場一定精采

cls咁都得
不過son留喺熱真係浪費

負碌到死熱狗

秒

驚閪咩
我利好快CUP

猁開始跌啦

我轟買son
到時三星返嚟跪含返我哋

有link嗎

林伯話美隊學son 奧袋學25寧

應該會留係熱狗做legend
話哂比佢踢國家隊先唔洗當兵

阿狗

雷斯

雷狗入到波

省中人喎

獌都入波了

alli訓身射可能入到

又冇得拉開 阿獌熱 距離

熱d逼搶好癲

同榜首差5分

後上奪冠

神秘力量好快出現

熱個龍上身

個認上哂身

獌狗咁都有12碼都射唔入

利狗D死球戰術

點解利d後場長波咁有效

猁兩閘出d波好癲

愈追愈近果種感覺都幾好

熱狗個後備龍今日上哂身

李城後上奪冠

圍住揼
遲早失番粒

又全部贏

睇黎羅渣士可以先過猁奪英超

兩閘出波都好撚勁

李城後上奪冠
轟重現干一季護級成功

如果對利果場死球守好d, 拎到3分
我地林仔宜家直頭排榜首了

猁進攻範數多 兩閘出波 翼cut in射 走位入攝
長傳轉邊又快 好難守

干一拎英超wo

一日隊波用梗ZOUMA都幾難爭到冠

打交啦

呢樣啱，迪加快出返黎就好

熱狗

燈

遲早紅

我都覺

MMA本色

ROSE呢隻癲狗幾時先斷腳

好睇個歐聯個場先啦

D力架EQ低到

好睇好撚多

熱狗真係茅撚到

仲以為kane射個波落球員通道哂時間

Winks防守廢撚到

Mane其實幾陰濕

阿里呢條終於隱形人

狂送fk俾利係咪想死

好心就用lucas

獌又有pk
又射失

福狗

邊個射？

寧願熱贏都唔比猁攞英超

打和大家開心

馬斯亞

真

Martial

熱狗直頭放棄哂中場 下下長傳打身後

利大把機會失分啦
點都想熱一沉不起多啲
俾佢贏到有翻士氣多隊波爭頭四

猁好撚好睇

緊係利失分好d
我地爭緊冠

咁又唔係咁講 如果猁主場收皮 一定士氣大挫 但當然益左熱狗

緊係和左佢最撚好

和啦

要不是kante rudiger傷我地而家應該榜首
最嬲和錫菲聯

其實錫菲聯算勁 5場不敗 贏埋阿

下半場同我派一球俾猁完場啦

利主場呢兩季冇輸過
定啦

防守好強，不過都係我地條後防鳩下鳩下先俾佢追和

係驚佢一出黎就追和，大把時間反cup

呢場 輸 鏝就差3分

出年一億sancho 一億skriniar
續安仔 搞掂

我地差5分

不嬲迪加

大力神廢到

兒

原來炒咗2球

兒子個下訓低搏12M重好

熱狗個龍捉去驗尿啦
有冇咁撚勁呀

Lloris可以慢慢坐

咁快追和

神軒

神秘力量

準備反CUP了

好比換左阿里佢啦 廢到

alli真係跌得好誇張

打和算啦

開上盤
3:1

阿狗又比人追和
兩隊同步贏輸

又神秘力量

明明lucas交到貨又唔用 唔要放比我地啦

猁同熱打和好啦

猁啲高吊球真係勁撚到癲

熱狗羸唔到都踢傷對家一兩個啦屌

雙閘打多兩三年真係上神枱

雷斯睇波式防守，阿狗

聽講又係雷斯

英甲料應該就唔點升
但taa個前途真係想像唔到

好嬲呀用8m買我地主力

利狗d進攻其實幾悶
下下斬上去 無乜組織
不過逼搶就好癲

taa真係痴撚線
唔駛拉弓是但出咁，又勁又平飛又準

而家已經好神啦 阿努d k角位出神入法

生波主要車個波上去比前面3個衝
衝到就有
衝唔到出再車過
中場3個勤力工兵覆蓋面夠大就得

打左60分鐘10save
勁撚到以為係ddg

換個摩拉出黎啦
比人撳到ON9

呢代我搵唔到有邊個傳中可以同佢比

佢啲長傳好撚勁

羅拔臣出波比較似kdb 都係落底出d急勁波

moses 博角一流

Nigger黎講ssk真係算無腦

利狗真係成班長氣狗
可以瘋狂踢呢d波都唔會累咁
高普係體能方面真係操得幾好

唔係歧視
但力架真係特別容易短路

一個佢一個施蒙尼

仲要唔撚識傷
場場都係呢11個都唔傷唔攰

KENTE算好有腦

儲印花嚟講肥普都算一線
場場都唔換

乜撚野摩拉拉美拿是但換一隻出黎啦屌

Anorld斬波好撚勁 成個Beckham咁

神祕力量又出場

咁樣輸12碼

文尼隻陰濕狗真係

法賓奴都好勁

話左mane陰濕 成日都比佢博到

撲都唔撲

施蒙尼d進攻閪好多

奧利奧場場都有一球troll

熱狗幾時換d打手出黎

輸艾歷臣添喇
慢撚到閪咁比人偷波

施蒙尼真係唔撚識教進攻㗎，佢手下d進攻球員係完全冇進步，睇下高基就知

艾歷臣好hea淨係做串連

橫掂都係輸
輸多粒啦熱狗

抵肥普無盃 換人慢撚過雲加

究竟邊隊先贏到利，場場都咁有運

熱刺 = presure group

我痢重奪了

阿狗😩

反猁既路真係好難行

阿狗咁撚好運

o goal

隻熱狗咩料

點解阿狗 no goal?無睇

阿狗咩事

NO GOAL ARSenal

唔知
好似係角球混戰幾個訓低 吹咗阿狗

舒服

Rose唔識射 撥橫比son啦

吹十二碼都唔過份喎呢球

咁都唔射想俾人屌咩

ROSE 岩岩好似文尼陰濕咁kick隻腳埋去

丹尼露斯

Rose射到咁

阿狗個VAR 算唔算黑哨好似無犯規

猁狗真係有運

猁狗神秘力量到幾時

隔離和埋波

每到入球var都放大哂攻方既犯規
但無理到防守方既犯規

今日嘅結果我好滿意

冇睇阿嗰場 想知做咩咁柒俾人追和

獌咁快上返第7

班阿狗今晚幾難訓得著

10-13分有成10隊

Saul真係好浪費

阿狗最後打rugby

癡撚線又有12m 仲要射失哂兩個

抱摔都無紅cls

艾堅遜做球證

阿姨 scoring frequency 58min rank 1

下邊果幾隊冇乜邊隊贏到波

主場成績排第10
撚狗躝未

有冇手足覺得隻pepe真係幾勁
起碼勁過大袋同美國狗

呢條撚樣掛住名宿個袋呃飯食

見到沙加比人her燥底
覺得上年佐仔eq好高

已經同辛祖connect左

已welcome系列: sancho chilwell

辛祖：我是車路士球迷
香港時間2月13日，在重回英格蘭參加歐聯比賽之際，多蒙特新星辛祖在接受《電訊報》採訪時承認，自己從小就是車路士球迷。

xhaka真係要雪一雪佢
打獌嗰場90度縮頭避波之後完全唔值得上埸
真係要搵人撼一撼佢個頭

愛美麗真係痴撚線有乜可能佢做隊長

個個追住去攬pulisic,邊個老屈英撚唔團結呀

愛sir唔好比人炒
唔想daddy 教阿

RJ未來10年都唔洗旨意國家隊爭得贏TAA

琴日阿狗用一招rugby 式攔截作結
重要唔洗紅
抵到

Daddy一定唔會教阿

我發覺我好多都唔認得

當年shaw咪又係

飯最易認

Mm RJ 飯 cumming都易認

隻施巴路斯第一場吹到咩天降神將咁
笑死我

上年吹到個白簡迪勁過真嗰個

計番年紀歲數
林伯一定係佢偶像

麥巴比自小都係車路士球迷

唔知佢偶像係杜奧巴定安歷卡呢

巴鳩利

答案係韋利安。
近10年最強右翼，sancho以佢為榜樣偶像都好合理

計位置應該係糟糕

究竟為dream club踢波同埋偶像做領隊係咩感覺

有個肥仔做完
就日日食漢堡包等退休

笑左出聲

夢想係西班牙日日食漢堡包🍔

幾撚耐冇聽過糟糕呢個名

美國狗>夏狗

Chilwell偶像一定係A高

有講波

唔需要佢啦

睇黎鏝今季要靠自己雙殺利狗

可能係馬路達

而家後生果代全部都成長喺獌車時代
細個全部都係睇C朗,朗尼,林伯,艾辛果D長大
多數都係獌狗/車狗
過多十年d後生球員可能個個都係鏝/猁狗

比人追平果球又係雷c跟漏人

鏝其實可以喺一月果陣 借我地王牌毀猁安一用 去雙殺猁狗!!!

除左國藉
冇一樣可以比得上法比卡蘇拿

唔會 好快又變返轟

啱
車最正氣

根本成隊都係
計埋啊姨 佐
走咗嘅電欺 巴卡都係

原來撲走獌兩球12m係之前雲高爾係荷蘭特登換龍果個 想睇佢救唔救到佐仔射既12m

D傳中 長傳勁到
打多個中場咁

馮德倫嘛

叫得巴克利都係垃圾

RJ 上腳型

同埋偏向鍾意佔中
軟件同taa真係冇得比
不過硬件唔錯，大隻得嚟有啲速度

其實見親佢都好似打club咁亂咁走

似打美式足球

RJ =下一個glen Johnson

譚狗=黑高治
M 狗：靚仔連加特
Cho = 新胡禮菲立斯
切= 新夏格維斯（受傷基因）
RJ =新gj
Tomori =廢人版Ledley King

渣住依班廢人青訓，邊會有希望

呢樣真

RJ真係好鐘意推入中間 咁樣打閘有d危wor

當初比人話水貨嘅馬列斯都已經成材 安

Taa真係癲撚到
未見過一個閘d傳中咁癲

又好氣好力

保隊都唔夠佢黎

琴日有時上太前畀孫爆過
斬波好靚係真既

留意到下場聯賽係對仲未贏過波嘅屈福特

車仔歷史最強右閘

死撚開啦林8

又幫人起機

保隊長都退左休

防守一般
不過今時今日閘重視嘅係助攻力多過防守
防守唔放題就及格
同埋佢又快失位都追得返

只講攻擊力既話 呢隊車狗算係近年比較強既一隊
拎冠果兩年 入波都係靠防反居多 一係就靠夏狗沙皮狗個人能力

猁狗兩隻閘斬波都好撚高質
成隊波踢法就係前面3個再加兩閘出波
中場全部都係絞肉機

到呢一刻我都仲係好撚憎佢

有佢呢種助攻力你就唔會介意佢防守
應該諗防中同中堅點幫佢包

所以獌上半場封左利2閘 攻力大減左幾倍
中場三個可以話係冇創造力 全工兵

罰球又勁又有腦
仲要咁後生真係想像唔到之後點屈

Costa屈咗唔少分
打西布嗰球勁到

以前啲波會縮返自己半場 e家多左標波破壞對面中後場組織 係冇咁悶但係係中前場斷唔到後面就好唔穩陣

早2年唔記得對邊隊7場0分又係幫人起機

簡單講
我地差個類似雲迪克咁既中堅
同埋兩隻有速度 又靈活 又識出波 又識防守既左右兩閘

我地中場咁強
同猁係掉轉
其實唔洗學人點踢

不過左右閘係要換嘅 起碼進攻可以打多一瓣

由摩連奴433到干地三中堅，我哋車路士從來都唔使學人

痢兩邊都cls 羅拔臣上場都唔知來回跑幾多次 成日換邊都見到佢衝上去 有時文尼又會跑返後面幫手 兩隊都唔同風格 大袋 阿朗肯撚同你咁跑 同埋車從來都唔係兩邊起家

有邊隊唔係爭個vvd咁嘅中堅

vvd 75m 真係抵到爛

Tomori今季真係天時地利人和
原來諗住借走
點知雷斯隻25狗走先, 焗住留隊

迪加同女人成日傷

兩閘個要求其實真係有啲over

Tmr 場場醫院波 搭隻無腦力架 蘇馬
都仲可以上半板 真係奇績

要挑戰R聯就係要咁

成隊波得佢一個打到左中堅
冇左佢Cover朗狗,死撚左啦

球會有冇再衝歐聯嘅心態

agger
牙朗呢D 西踢法
+ AZP 跌WATT 要挑戰歐聯 根本唔夠班
只可以做下弱隊屠夫

利破密集可能得鏝七成，但佢最癲係放棄中鋒維持高位壓迫之餘仲keep到呢七成。對冇咁靈活既傳統英式中堅就透過假9引一個出黎，比位兩翼斜線攝。對唔擅長清傳中既歐陸式中堅就先快速轉邊拉扯對面防線，再比兩閘斬，搏對面跟甩後上既假9同兩隻b2b。

Tmr 叫做有速度同一對一防守還好
但有時撚波唔用腦同埋標過龍失位

猁d死球好撚勁

三中堅
比佢好似以前azp咁壓上去個效果幾好嘅
但打雙中堅就都係後備料

Emerson出得返就唔同

21,22歲好過佢25歲嘅拍檔

下季會買sancho chilwell piatek skriniar
可以打丁了

Emerson防守都唔得啦
爭標真係要換過條防線

又訓左幾耐
佢今年好勁wo

進步左
不過點都未算頂級掛

唔覺Chilwell實力上勁過佢幾多，係英人同後生兩歲

左邊都仲有Emerson
諗下右邊點幫RJ接棒好過
Azp其實要換
但RJ好似仲未夠班咁
但如果買人番黎RJ就要做犧牲品
可以做既就係硬推RJ上去打
好似Tomori咁

唔好玩啦
前場就青春風暴姐
後場就青春災難

真心我唔認為emerson勁過alonso

艾馬臣個踢法先係林伯特想要既野

感謝漢堡夏對我轟既貢獻

人在曹營，心在漢

希望干地作為車狗傳奇
會放史堅尼亞畀我哋

Alonso廢起上嚟係無下限
上季點俾人左路sm你係咪訓咗無睇
直頭求sarri出emerson

今季Tmr 幫佢包左好多波 所以睇落缺點無咁明顯

係zouma啫
Tomori第一季黎講算係咁

TAA好似中場出身 RJ雖然波底唔差加有身型 但一相比完全唔係個班波 TAA成個拿姆咁屈 RJ極其量都係進化到做kyle walker

第一季派下膠都仲接受到嘅 唔通想佢好似泰利咁咩
同之前啲人要mm踢到全盛時期嘅撚伯咁有咩分別

Tomori新仔黎講算老定啦 睇下之後有冇大進步姐

唔講其他就講佢後面殺上去追返果球單刀都值得比機會，
好撚過果件大舊nigga啦
係覺得mount呢幾場都踢得幾沉下，
要諗清楚自己既定位先得，目前感覺佢踢唔到10號位，
第一件事要練下d射術，半chance波把握得要好少少
唔好變成下個alli／連美斯就好

TAA一定係世一右閘
依家係 將來都會係
對巴塞果個角球睇就易
但其實反映曬佢既集中 觀察 判斷 果斷
仲未計本身既傳送同罰球能力
RJ so far仲係抱住觀望態度

佢好似ali都係入攝果下
似一個輔鋒

問題係我地如果想爭前四
後防唔係有太多失分空間
所以中堅好難比後生上
天神同迪加出返黎tmr都係打後備
雖然唔知撚仔會唔會收天神出tmr

我唔覺得天神會好過tomori 天神打左幾年都係成唔到材

點解仲有skriniar

撚仔蘇馬都排先過天神喎

Agger
Tomori睇黎仲有得成長
天神就擺明係得咁多料
好聽一線尾
難聽就二線頭

係好聽二線尾 難聽三線頭

晶宮
0分0入球

嗰年最鐘意幫人起機

猁中場 不嬲都係弱點嚟

兩年前買到alex sancho就唔使煩

包波補位係快

其實天神波底好好
不過心理質素決定一切

ca 79 同佐仔得85知咩料

竟然話隻死黑鬼tomori有潛質過天神
呢條廢柴都係小zouma咁大把
傳埋d醫院波 頂波既預判又差
快d躝

簡迪都係得89 其他asus同佐仔又得85
獌就廢都仆街都高rating

今季天神都算幾穩
冇咁多位ching講得咁差姐下話

季初大部份人話前6收貨,有人話前10收貨,而家竟然去到講爭標,即係話隊波打到咁已經超額完成

從來目標都係4冠，冇4冠嘅唔該撚狗即刻躝

有都要躝

PAC 68

啱 唔用傳奇摩西斯就快啲躝

勇於承擔，真傳奇

迪加pac好似得72
fifa特登整慢哂d中堅

對般尼ashley barnes呢啲大隻佬中鋒唔好出就ok，今季頭幾場都show到佢路數好好

屌，下個post
個名用遊行日期啦

天神廢極都未到垃圾級啦
洛荷宗師屎波呢堆就真係英超唔用得喇

迪加都係72咁Tomori咪好撚快

Chelsea could make a move for Inter Milan star Milan Skriniar in January if their transfer ban gets lifted.

Chelsea are reportedly making contact with players’ agents as they plan for a busy January transfer window in the hope that their current ban is lifted, as the the Blues expect the Court of Arbitration for Sport (CAS) to cut short their transfer ban, which was imposed by FIFA in February.

It will mean that Lampard will have be able to delve into the clubs transfer kitty and add a few players to the squad that will add some experience, and quality in the right areas of the pitch.

And one man that could be signed by Chelsea is that of Skriniar, according to the Daily Express.

冇作古仔

回家啦

干地點會放
死一條心

fifa20 玩車真係好難頂
以前覺得數值83叫做一般球員

車就一大堆80以下

Push

國米今季意甲有得爭下，一月點會放俾你

下季買

高甸就放比你

真心廢
除左kepa kante其他人都廢撚事用

幾時會更新
fifa好撚唔比面

之前開過post 屌呀連正前艾巴喊都係76
比少少面我車 整到80都好呀

羅拔臣地波 TAA高波、過頭波
攻勢好立體又多元化
TAA仲有球遠射好靚

其實我地牙朗同azp都係架
不過azp準繩比以前差好遠了
依家仲要冇得輪換

希望對曼聯出下RJ畀azp休息下

踢錫菲聯套戰術啱哂

對獌如果正選平均年齡高過22歲唔該撚狗好躝

一定唔會放
有睇國米都知佢地板凳好淺 完全唔夠人輪換

干dad 仲要同我地有牙齒印
不過睇球王片條友速度唔快
係有d用波能力

岩岩睇完piatek球王片
感覺上好morata feel
都係走位射術頭槌

睇唔到車以外既可能性
今年似車拎歐聯
至少4強

如果有走位射術頭槌仲想點

贏一場榜尾就開始吹奏返sob 福仔 J陣容
明明上星期仲乜都屌

天神除左無膽有咩差過tomori
講到佢差到地底泥咁，完全無視tomori淨係靠速度

聯賽盃出局就又屌過啦

撚狗會唔會報復心切出哂上場11人

球王片都冇呢d就垃圾啦
只係想講佢冇咩特別
Abraham>piatek

卡巴叔

蘇狗已經變番蘇b

仲有柏度豬腦解凍

曼聯對車路士sbc

身型

周中有得睇happy仔嬌魔同一堆青訓

Tomori先第一季 應該仲可以升
而且仲有球世界波遠射 又會試下爆上去入禁區
唔係話Christensen地底泥 只係普通中堅囉 唔好期望有咩其他野會睇到

大家對tmr會唔會太高期望

一個見哂底 另一個都仲有少少期望 睇佢造化

簡單講就係暫時比預期好
咁當然可能係因為隔離zouma所以先覺得佢好啫

Zouma 應該同 dxxxxxxbjo 果d DLLM 差唔多

我真係懷疑條撚屌識唔識踢波，d球感差撚到，上場解圍想省落人地度都可以踢空氣

咪玩啦zouma廢極都高dllm2班啦

防守波牛
巴鳩就進攻波牛

睇完利果兩隻閘出波，睇番我地果兩隻真係叫撚哂救命

天神咁都叫見晒底
路數企位呢啲唔係話學就學得識
天神未打巴塞之前，都叫威過吓
而家除咗Soft啲都一定好過tmr
如果論實力一定係迪加+天神正選
你覺得體格易練啲定個腦易練啲

邊個話前10，我地從來既目標都係劍指r聯同英超

我地英人夠數，佢可以愛回家

我都諗住買，唔理輸定贏，當係一個支持

竟然高過拿坡里

原來啊妓7下7下都第5

人地開季有爭標嘅感覺
good weather

佢副偈都唔似有得練
係要調整個心態，比人撞跌唔緊要，唔該即刻起返身追波，唔好望球證攤手
點都好過tomori呢隻小蘇馬

格蘭納特依嫁西甲第一

真係，佢心態唔Soft其實都好好多
有啲六四波佢俾人撞走就唔追望球證
其實佢又唔係真係Soft到咁，明明可以反追到

4個19分

其實免簽熱狗隻Alderweireld真係有得諗反正個市場都冇咩選擇

簽唔到史堅尼亞 marina可以落台

Toby老啦

即食中堅30 ok啦

佐仔ig又湊仔

至憎d 人有咩事就停晒手腳，淨係識攤手插水，上場大袋又係咁

要返隊長好過

咁快為進軍美國做好準備

死獌狗 夠膽就出全隊青訓砌過

支持
Toby同ake算係市場上車最易買到又唔伏既中堅
前者仲有經驗可以教到班細

Cumming
RJ Tomori Guehi Maatsen
McEachran Gilmour Anjorin
Mount Tammy CHO

我睇唔到輸比獌狗既可能

仲Mount同譚仔 就嚟chur到佢地虛脫

今年回回地塘

UPDATED: VAR decisions by club in the Premier League.

Most decisions for: Palace, Leicester (3)
Most against: Chelsea (3)
Most involvement: Leicester, West Ham (5)
Yet to experience a VAR overturn: Newcastle, Watford

官方被迫害數據

感覺近幾場好左d，真係好想試下好似獌痢熱蛆疤黃呢d黑哨打橫行既滋味

到而家我都係覺得 前十收貨

麥仔成材

迪加：快+硬+路數+分邊 / 傷+易黃
天神：控球+路數 / 柔+間中騰雞
屠魔痢：快+傳球+推進+清道夫 / 未夠穩
蘇馬：快+硬+高 / 傳波差+動作奇怪+甩漏

以現今中堅咁高要求黎講，無個一線。
以我車帶刀後衛傳統，角球死球入波率低。
懷念雞曉/放題/隊長頭球老屈。

天神d死球次次都係差d
又中柱咁

見到動作奇怪笑撚咗出嚟

而家班中堅大大舊舊，起跳時機極差，爭頂輸多贏少

如果林狗早d 黎，卡希爾隨時唔使走

頂波先好笑
跳到高一高又頂唔中波

唔係種族歧視 但成日都覺得佢成隻猩猩咁

海豚個timing都準過蘇馬

佢果次大傷就係因為佢動作奇怪

死曼狗撚敢全部青訓咩

以前泰利嗰堆後衛 有角球差唔多等於入咗
但係依家調返轉 對面一有角球就差唔多俾人入

福仔

Greenwood lin james

麥湯 彭利拿

young 麥基亞 jones 雲比沙卡

是撚但

佢地個陣都幾英人

鐵血戰車鐵血不再

Billy Gilmour 18
Christian Pulisic 21
Tammy Abraham 22
Callum Hudson-Odoi 18
Mason Mount 20
Fikayo Tomori 21
Reece James 19
Andreas Christensen 23
Loftus Cheek 23
Marc Guehi 19
Tino Anjorin 18

星期四見

即係猩猩囉

感動既係 安仔又再次成功討好主帥了

車仔中堅
迪加＞tmr=天神＞蘇馬
結論 tmr 天神輪流踢

出pedro giroud算啦
踢死mount tammy咩

最仆街係天神傷前，撚狗都係蘇馬排先過天神

又傳波差又甩漏咁快硬高有咩優勢

撚伯：

即係你雖然早洩、打車輪又廢，但夠硬夠大都滿足到一部份需要。

食之無味、棄之可惜

蘇馬識痙攣式腳交

你係咪搞錯咗啲咩 係撚伯要討好我安

你呢個心態好

其實一剛一柔好似最好，泰利搭卡維路、里奧維迪呢d都係咁

蘇馬棄真係唔可惜

青訓一個堆 大佬一個堆

而家呢隊垃圾車係娛樂性豐富
唔似世三朋友隊

暑假用二億買多隻中堅加辛祖就好

依張相可以用黎做宣傳波衫poster

張相變咗好似牙朗係主角咁

asus同佐仔keep住喺中場做波

想問其實我地車迷係屬於咩族群呢
獌同阿都有一段風光時期
有種雙雄既感覺
再加上獌係英超都幾有歷史
所以個fan base都可以估到大概會係d咩原因鍾意同埋點解鍾意

而鏝就多數都係年輕球迷
或者本身獌但睇唔過眼4424
又或者係Glory Hunter

至於猁都係傳統勁旅
又係英格蘭裡面攞得最多歐聯
再加上有相對地多既Legend
Ian Rush, 杜格利殊, 謝老4
都理解點解會鍾意

至於我轟
真係唔係好解釋到
同埋唔係好估到係邊一類嘅人同點解鍾意
講踢法
唔夠當年阿，獌咁水銀瀉地
講歷史
唔夠猁獌呢d傳統勁旅
講近年
唔夠鏝猁

咁到底我轟球迷係咩年齡層同埋點解咁吸引呢？

90後 細個睇撚伯,巴哥,泰利
同埋以前英撚國家隊幾個主力都係我車嘅人 自自然然就鍾意咗車

搬利、林伯、巴哥

有好多修爾斯大叔球迷，好迷古烈治呢種極具個人魅力既球員，車仔鐵血精神早在九十年代前已存在，當年好多時係踢主攻，唔係摩帥大巴。
車迷喜愛藍色，一世藍血人，永遠唔會轉紅。

細個打Winning
好最鐘意用哈索賓基同華朗
用用下就鐘意左車

利申00年
至細聽開big4
09-10攞英超開始留意
再加J費托靚仔
R聯鐵血死守+費托4強嗰球正式迷車
仲有12/13 mata入波助攻雙20真係J死

tam成日都咁後

因為摩佬夠串上車

古莊臣

以前識過條女完全唔睇波
但係有次佢見到avb之後覺得佢好靚仔 因為咁就迷車迷到依家
原來唔止球員會吸引fans 連領隊都可以

00後細個睇油狗足球大啦
BIG4咪又係獌轟兩隊踢
大把勝利球迷同埋買費托都有影響

古莊人 其實好勁
去到巴塞仲升左luv
可惜無位比佢打

最多車狗應該係daddy岩岩來 03
仲係umbro波衫 果陣撚仔第二季車 已經好柒勁

蘇拿年代 無咁多網上 link
唯一要睇就要睇有線

修爾斯

鍾意一隊波根本唔洗理由

果時太細冇乜印象
不過轟一定影響好多00前後
好似mm cho呢啲細路做球迷
做車迷做幸福係得閒有冠軍拎下
又有啲頂級球星J下
又唔會好似獌痢之類咁有一大段低潮期
一兩季又上返去

有點解開始鐘意既理由囉
基本上而家隊波風格同人都轉得八八九九
但鐘意一隊波就唔會轉架啦

果時最勁係獌轟
我老豆撐獌 不過我揀左轟
只係因為我中意藍色多啲

佢係咪瘋狂苦練

(限時)我朋友將會免費派發神仙水

收費神仙水
26/10維拉魯比亞4.5b✅
26/10洛哥尼斯4.5b✅
26/10比蘭尼塞斯4.5b✅
27/10泰軍聯4.5b✅
27/10維通4.5b✅

免費神仙水
26/10馬夫拉0.5/1b✅
26/10國際米蘭4.5b☠️
26/10布魯士明斯特4.5b✅
26/10全北現代1.5b✅
26/10費內巴切4.5b✅
27/10秋田藍色閃電0.5/1b✅
27/10町田0.5b☠️
27/10森多利亞1✅(太快入波，未入到)
27/10莫斯科斯巴達0.5/1b✅
27/10艾斯特拉+維特布斯克 2注當1注✅☠️賺小小水
27/10布隆德比5.5/6✅

做人做狗，自己選擇
繼續低調落注 高調贏錢

04至07年 車狗曾經風靡一時既金錢足球

好鍾意睇daddy泊巴士比人圍屌但守得好穩

老老實實係摩二先算真大巴
以前摩佬d防反係幾好睇

熟悉既車狗係歐聯四強常客

因為林伯上車
由踢波到教波我都覺得佢行出黎個樣好壓得住場 好撚型棍

Mazacar

我都係因為林伯而鍾意車

如果Sancho 咁冇大志去獌
我馬上即刻反佢

我諗後生既 講緊95-00 應該都係費托上車或者拎歐聯先開始迷

摩狗

oscar當年明明好有靈氣比daddy教下教下就變左個工兵

一個冬天賣走mata kdb

大把人因為佢哋上車(唔計保羅翻譯)
根本上每個車迷心中 摩連線都佔一席位
可惜愛嘅反面就係恨

我係

同埋嗰陣撚狗出名叫靚仔鐵人
大把港女都鐘意佢 由其06世界盃前
可惜佢世界盃踢到咁撚廢

後生頭套都幾靚仔

唔夠十歲開始
個陣仲係摩一
北京電視機 泰利射失...全部有睇
btw 我有一幕關於林伯想搵返
有一場和緊波就完場
有球open ball a高可以禁區外射埋去但佢見林伯衝緊埋黎之後讓開 林柏一射破網
我估十幾年前發生的

本身因為鍾意藍色 之後因為摩佬泰利

油王入主前2年開始迷車，個陣仲打緊歐恊

我係因為06世界杯開始睇波
果陣身邊好多fd都係獌迷
想坳下頸所以就揀左當時唯一夠獌抽既車仔同佢地打對枱
拗拗下就鍾意左呢隊波10幾年
08 09 12碼輸比獌同黑哨
果陣勁唔開心就知道自己好鍾意呢隊西波
12年攞歐聯喊左成日

有啲fd鐘意猁成日話唔明點解啲人會因為王子上車，明明喺猁勁幾倍

一樣

97仔
中一開始睇波
老實係曼狗 自己做左車狗

我未出世就睇zola 踢波

Azp企左喺中間

林8愈黎愈禿

利雲1個人都13球，隔黎果2個痴fd

卡蘇拿踢返起

但事實就係 daddy入左黎之後清走馬達 補入willian, costa, f4就拎左英超
Mazacar時代 連爭英標份子都不是
3核冇埋2核MATA OSCAR 干地都帶到拎英超

縱使摩佬而家變左廢老
但都不得不承認 05至07呢幾年既盛世 吸左一大班車迷
摩既魅力 前中後3線既全盛時期 風靡一時
即刻KO左當時不敗奪冠既阿

仲以為入左猁區，j到成地精

靠Mazacar咪就係後期雲加阿仙奴，華麗足球，打強隊肉腸中場就收皮

我諗好多00後甚至05後都係因為安仔上車，
靚仔好波忠心，場內場外性格好，男人典範！

引擎是你~

Zouma 1415好能勁係傷完唔知點解個腦都殘左

天神呢啲 點都要比時間佢練返個膽返黎

迪加都叫一線尾掛

其實Mazacar個期其中一個問題係防中位2個太弱
當時係3x既林8同拉七 有時係米基加雷斯 個個位明顯唔夠其他強隊打，尤其有耶耶既鏝
當摩2入左馬迪後 個問題就差不多解決左
由其馬迪加雷斯掃到痴線

牙朗好撚charm

0304個陣咪同曼城差唔多

諗諗下tam今季比人靚護空門，兩球中柱，已經入佐8球，都真係唔簡單

最記得細個 鐘意踢波 老豆帶我去買件波衫 我要左車路士 就上左車 大大下睇返先知係100年紀念波衫 仲keep到依家

最記得當年保文員已經等完約退休咁制
都比肥賓用到出左唔少場

最記得有年傷哂右閘
要出佢對如日中天嘅巴利
又守得幾好

近兩場欠d運

拎歐霸個陣唔敢舉杯 比隊友迫佢舉杯

睇左十幾年車
我覺得最勁都係摩一季04年個隊車
05第2季都勁
打防反快到癲線杜夫洛賓jcole，守得穩
對疤個場16分鐘入3球勁好j
要不是對利球鬼影變幻球可能已經拎歐聯

J.cole果陣獨到仆街，係摩佬走左後佢先慢慢上到位

08-09主場對屎篤城

有三個未出世？

姬絲天神被遺忘

件波衫98年嘅

其實佢單防守唔攻係ok

90後
因為藍色衫所以留意車軌
細個成日聽到林伯個名 反而唔識謝老4
就係咁簡單

AVB個陣係幾型

Oscar算中上料
KDB先係大傷

05同07年 唔係利撚-6，果陣冇門線技術同冇var 晨早兩次入決賽打ac 點都至少贏一屆 不過贏左一屆既話 2012年班老野又唔會出盡奶力去贏個歐聯返黎

睇呢d車狗老嫩connection真係j撚死

天神唔算由細踢到大
好似15,6歲先黎車

不過天神好似係全青訓最高人工
個陣未幫一隊出過場
但已經拎緊一隊人工咁滯

依嫁點都係大袋最高人工

又後生

你十年前講"近年"嘅話咪就係依家利鏝個地位囉
近10定15年全英超捧最多盃果隊俾你講到無成績

3個人指3個位，仲要俾人指嘅係雷斯
好彩我哋一個夠哂

我地唔洗諗一定係比佐再做上去

一係華碩番後拎波 帶上去
所以最強三中場 華碩 佐 KANTE

客觀咁睇
以前有錢都好容易買到星
弱隊打得咁有組織
好易從反擊拎到入波

而家訓練比以前更有系統
有錢既球會又多左
有錢都未必買到頂級球員

雖然係老鼠講，不過我都有同感

當年冇記錯果期獌低潮緊
講緊炒左費蛇佢

已經睇唔到佢講咩LU

講開又講 車仔歐聯未對過ac米蘭
兩次都比利記擋住咗
唔知會係點

伊斯坦堡奇蹟就發生係我轟

唔會有奇蹟 因為直接大炒a米

係

炒到軍刀喊

痢-6 疤北京電視機 獌輸12m
轟狗值得4奪歐聯超獌趕痢

1994年迷車到依家

卡希爾=蘇馬老人版

戇鳩，蘇馬幫傳奇隊長卡希爾含撚都無資格。
卡希爾唔係跟干狗套三中堅學撚波撚到自己暴露晒弱點既話，佢仲係度踢緊

Cahill制空同身體抗性勁過依家車狗所有中堅
係慢到仆街咁解

佢同vvd一樣死都唔出去標波
不過佢太慢
封唔到位

回家吧Ake ,Sancho

全盛時期Cahill 跑好多
Terry + Cahill 個期
秦利體能開始下跌
基本上靠Cahill 體能掃波
秦利執漏

而家Cahill 體能一跌即刻將佢d缺點暴露晒出黎

Baka + drinkwater + 巴鳩 完勝

不過偽隊仲係到應該穩過蘇馬
不過佢咁慢打高位死撚緊

A米自己爭氣踢到上歐聯先算

佢而家唔駛撚波啫

講復興都差唔多五年
點知愈搞愈差

笑到仆街
諗起蘇馬插花

識咩你睇下嚇到對面幾撚驚

撚仔走得太前一早睇穿avb無料到係到呃飯食

未撚踢過已經錫章

關事架咩

未轉會都已經日日屋企奶章

想扯甩佢咁

上點輸

我鍾意泰利都覺得上面win硬
剩係佐仔放長畀巴哥已經贏晒 仲未計有夏狗扭扭樂

佐仔放長

MM同佐調轉會公平d

或者kepa同會長調轉都會好啲

我本身想講係佐仔放波畀巴哥

問題係真係冇料到

公平D講,身體抗性呢方面,蘇馬條仆街係好勁

avb 條垃圾 一上任 就想 踢巴哥 後備
T9正選

制空廢呢
迎頂timing錯曬成日頂漏

蘇馬小兒麻痹咁撚樣呀

由利過檔車?
嗰期想轉華麗足球(雖然最終失敗)所以多人睇?

98 既車路士係油王入主前最強，差5分就可以奪冠

其實係車路士個名改得好
車仔車仔 幾咁親切
曼仔阿仔利仔全部都唔順耳

98/99

成日都係個波差唔多喺頭頂飛過果陣 個人就下降
頂波果野永遠都唔係個人升到最高果陣

係wo
果陣咁撚勁ga咩

修爾斯年代叫英超中上遊咁囉

望咗吓個陣容，應該係我差唔多開始睇波嘅年代不過果陣都係得獌阿深印象少少

光頭佬維埃里 又教又踢

呢到好似有人睇蘇拿大架喎

最錯係中段想學摩狗打1:0
但用淫利打high line
比人爆到傻

果季80分鐘左右就倒水

因為王子鐘意得車都係啱啱睇波既人啦
邊會知以前係痢有幾勁

最記得 聖誕快車
連續3場1:1 三場都係衰同一樣野
真係屌左出黎

呢一樣係腦既問題,唔係身體抗性既問題

雲尼亞里車
歐聯第二回合對阿仙奴熱血反勝開始留意車仔
第二年摩佬帶車開始迷車

08年開始睇
因為屋企人唔鐘意車
所以鐘意車

點解要咁硬頸

細個係咁架啦

做乜呢一兩日變咗懷舊post

有無人記得avb有場
比牙狗炒5比3
禾仔d仆街盤球撚死班後防

9月水晶最佳球員

有無人因為屎高拉利而上車？

下埸 豬蛇柏度start

星期四輸波就會屌到撚狗落地核

教車仔衰都可以話冇英超經驗，之後教熱狗又收皮就真係冇得賴

真
好有暴風雨前夕嘅感覺

老細壓落黎

唔出佐仔條中場都已經跌哂grade

7連勝J得咁勁通常出事, 獌狗之後0勝屈狗
2連敗ready

出哂u23輸左佢啦

即刻由撚伯變做撚狗
之後就會有人開po叫佢躝

撚狗躝

佢而家奶完章就日日食漢堡包等退休

佢已經放棄左教波

唔係話去左玩賽車咩

教緊馬賽

其實佢都唔算教得特別差
竟然會冇人要

次次睇訪問，林8都係度r頭，再r冇頭髮喇！

傳奇夏

陣間出晒佐高mount之後輸埋

咁就lan la

傳奇夏同傳奇古圖斯一齊回家

有無人撐

Inter Milan are considering Manchester United midfielder Nemanja Matic as one of their targets for the January transfer window. [sky italy]
幾時收埋摩西阿朗

雖然佢走咗好多年
但都仲係好鍾意呢個球員

當年仲搵佢同施華比
點知施華踢到34都一樣世界級
佢就去完獌就一落千丈

佢去獌打翼

12/13全季好似20入波3x助攻

有年fm用佢可以輕鬆金球
勁過世三

我係Schurrle

懷念Legend

輸已嚟啲射術走位好好
嗰時後備上陣成日有波入
俾摩狗雪完跌晒Watt跌到而家

你當年有冇譴責拉美拿，同暴力割蓆?

我成日貼掃章gif，你話呢😒😒😒

唔代表你有譴責拉美拿，同佢割蓆
btw仲鍾唔鍾意呢條撚樣

=.=

其實撚狗吹大左

卓一計我地中場真係多人到爆 而且個個都有料
kante 高狗 佐狗 mount 巴仔 巴卡 飲水 切

獌完全唔識用佢
去咁耐一直打唔起

其實飲水真係唔差
唔明點解疤仔會排得前過佢
如果切出返嚟又維持到水準
應該有機同中場三個鐵膽爭吓
最大機會可以爭贏應該係華碩

自從摩佬敗走鍠之後
有邊個進攻球員跟佢會有運行

法比沙皮狗世三

你其實有無真係望過佢比賽
我就好很爛賭
基本上好多場曼聯同車仔我都有睇
佢好多時候失左位都係靠其他人追返
你要玩數據 我無野好講
盧卡古個數據都好過杜奧巴
咁盧卡古一定係勁好多
呢件野咁伏都J得落
你話5M我覺得可以試下
但當20幾M可以買到Silva
選擇30M買呢件 我無話可說啦

大膽
0:55 至0:57 竟然扭我地韋神?

yes
嗰時覺得車仔進攻足球好撚好睇
又唔想跟風，當年九成人唔係捧獌就係妓

我由古烈治教車捧到足總盃開始留意
之後屋企裝咗有線，維埃里年代開始追波睇
99年買第一件車仔波衫，umbro AUTOGLASS
咁就捧咗21年

一樣

仲記得亞視果陣深夜免費直播歐聯

睇住布列治絕殺

一個咁靚仔咁有天賦嘅人
唔做全職model真係嘥曬

唔識用只係一d loser 搵既藉口
獌果陣轉過幾個教練 都打唔番起 係其中某幾場打得搶鏡d

仲好記得開場班講波佬係睇高阿奴d
但下半場比車仔禁住打睇到嘩嘩聲

mata同d silva 完全係兩個level 唔好再比較
silva條癲佬係真正世界級

夏狗d gif 表情好到位

聽晚你去馬？

係撚教緊馬賽，前兩日先比psg炒40

拉清鬼嚟

伊巴肯定咗返西甲

短途 靚檔 我騎
2 3win係基本

經典重溫
個季係呢場之前對阿狗各項賽事不勝
雲尼阿里贏波之後激情慶祝

想問有無人知一隊既訓練時間, 想睇下夾唔夾行程去cobham 到博影相

唔係比人圍住踢就唔識踢，同夏狗一樣係比我車寵壞晒既所謂球星！

秦利比第一風扇撚到跣腳

早早領先兩球輸返出黎

同埋好似係保隊長回傳得柒
隊長先又跣腳

1:00個球 一野吸粒波落黎 仲要唔離腳
真痴撚線

一個贏歐聯 一個贏歐霸

比條撚咩

10年開始睇
因為同學成班獌狗
所以走咗去撐車

好記得細個睇波好撚唔中意卡勞 但佢又成日波追人唔知果個年代高登車區係咪好似宜家反安咁反佢

當年佢個朵叫負碌童子

06世盃中意波叔
之後佢就過車

用佐同工兵比

有冇計過a高生涯護過幾多次空門

做嘜個撚個做哂回憶撚

除咗控制節奏同短傳
防守咁勁真係之後估唔到

你叫佢當面同人撞同人搶就麻麻
但佢今位d遮線包位意識勁左好多

咁佢都只係打下後備，冇乜特別屌

Wayne bridge

不知幾撚好用 做後備一流 佢又肯打後備

踢左好多年都係後備 ，上唔到位
走左之後 都係 平平無奇

教緊馬賽wo ching
啱啱輸psg 4粒

當年摩佬真係風靡一時
如今比人當作孔乙己

獌狗化

呢張係平時撚車迷個樣
表露無遺

我安唔踢波就真係嘥喇

Ivanovic 最尾兩年雖然放題 不過都好撚鐘意

個人嚟講比較鍾意聽佢講英文

Lampard on youth vs senior vs United: "This game may be an opportunity for players who are not playing. This is not to do with age." Kante and Rudiger both not ready to play vs United though #CFC #MUFC

睇嚟有豬蛇柏度

仲有傳奇8號？
其他都有輪換過

唔係傷左，咁快復出

打開美國市場

其實以前熱血大巴都好睇 當然唔喺摩佬後期個種走火入魔
自己本身踢波打後 迷車都喺J當時後防
無你咁長 但都轉眼間十幾年

傳奇8號可唔可以去含撚 真係好撚廢

鍾意車係因為油王,鍾意佢夠搭水,
不過近年比鏝搶曬風頭
你睇吓車一玩收支平衡即刻比啲度啲人屌就知咩事

唔緊要,其他隊仲柒,得利鏝超班,其他"強隊"都9吓9吓

今時今日都唔big6啦
前面兩架馬車
倫敦爭四
另外果隊魔性彭拜

撚伯想佢傷多兩錢重

鏝都開始無洗咁多錢
反而阿狗今個夏天駛成億磅踢d垃圾出黎
季初d阿狗J到仆街

你踢後防睇車仔都學唔少野

我記得當年射罰球學zola
射波/射十二碼學哈索賓基
用佢地射法準繩度提高咗好多

之前睇過人計數,好似話扣咗賣人,其實只係洗咗幾千萬
佢最大問題係教練,
根本個教練拖累緊啲球員

呢場本身預咗輸
啱啱上一場fa cup俾妓踢咗出局

Eden Hazard knew he was leaving Chelsea WAY back 👋

“I'd made my mind up after the World Cup. I said to myself: ‘I have to join Real Madrid now'. That wasn't possible so I spent another year at Chelsea. That made my departure easier. The club understood & allowed me to leave.”

沙卡呢件垃圾都仲有正選

講真我以前成日學林伯烏低身射波
以為好型點知俾人屌到仆街,人地寒背你學乜撚嘢

但你重心靠前射波冇咁容易飛機

入咗咪型
唔入咪俾人屌

我04跟摩佬上車 咁快就15年啦

岩岩好八年前

高高低低 泰利跣低

即刻有聲

忽然間諗起拉美利斯 一直都好鍾意佢， 當初點解要賣

對巴塞笠射

傷
老化

最後仲大病

仲有李城

死獌狗 聽日夠膽出青訓

學射罰球 睇左呢段片就ok

我係依場開始做轟

鐘清好久不見

最近好嗎

問得依d 證明你真係on9!!!!
我轟已經勁咗十鳩幾年。。。
你可以話解釋唔到
你係咪轟黎嫁?

Mario Götze want to join Chelsea for free next summer.

仲有當年摩一，你覺得唔夠會唔夠當年阿/獌?

我記得佢唔係去左哈化柏林做山寨王咩
仲打起左一排

佢之前訪問講過
話希sir 唔like佢

唔係啦
個陣出返黎 仲有貨賣
仲救左摩狗幾場

肯起佢仲諗起美利拉斯 丁撚到我

希蛇鐘意米基

Christensen, Rudiger, Barkley, Gilmour and Guehi all in Chelsea training session today. Although the game will come too soon for Rudiger. Kante training alone.

嬌魔

4點先踢 點撚樣睇

睇完返工

天寒地凍

Solskjær: “The difference between my youngsters [and Chelsea's] is that they are almost stepping right now onto the scene. Tuanzebe has missed the last couple of games for us but he has been out on loan and you can see the benefit."

以前個個笑出租車 依家就個個話正
油王真係睇得好遠

佢今季既intercept真係準到癲

果時鐘意屌胡禮菲獵斯

真車迷應該對會摩佬有無盡敬意

週中加閪波，淨睇賽果已經好比面了。

佢去獌之後D言論真係不敢恭維

樓上有巴打提起古列治捧足總杯
呢場真係我轟鐵血代表作
落後2球反勝4:2

我都係呢段時間開始迷車

見到摩狗咁樣 有時都幾唏噓
以前係戰術大師 魅力十足

而家係一成不變既過街老鼠 死要踢防反 泊大巴 用大肉腸
又成日同自己d球員不和

去皇馬真係最錯，去皇馬前同之後真係兩個人

國米果期勁到仆街

好記得以前05年果陣 到70-75分鐘仲未領先既話 即刻用盡3個換人名額 換哂3個 踢N個箭頭

今晚贏唔到 撚狗好躝

睇Solanke 同 Abraham 既職業生涯就睇到分野
青年軍個陣 Solanke > Abraham
之後 Solanke 去左猁坐左幾季冷板雪到硬晒
再轉去般尼矛夫已經收收地皮

相反Abraham 借去低組別球隊打正選就愈踢愈好
只能夠講路係自己揀，仆街唔好喊

呢d都係運，Abraham食正轉會禁令，球會無得買人，隊中又無前峰，領隊又鐘意新人
Solanke就唔好彩，果期球會又有沙皮狗，完全無得爭，就算留隊都無得上

皇馬呢隊波成日搞到D人精神分裂

同埋最重要係
以家個副手Judy Morris 係2014-2018既青訓head coach
好清楚班青訓既能力同埋打法

摩佬係要的打仔，勤力既，打整體
你睇去皇馬之後教果的，個個都性格巨星，打自己，點夾到

決定今晚唔睇
4點

佢on9去猁
去中下遊咪得

Fake blue

比高普呃左

95年出世
中意睇鐵血足球
同埋好中意撚伯

所以一直係車同下體迷

下體依加頹爆，季前仲吹果個新仔幾勁幾勁

盃賽早啲出局好過
輸唔到先要躝

一陣唔夠人都要打幾條戰線 最後乜都冇就真係會搞到要躝

人地傷左wo
講真佢好撚勁不過跟施蒙尼就真係好令人擔心

除非呢個飛機盃無論行到幾遠都堅持用嫡魔卡巴叔呢D,咁既話影響都唔算大,但好多時入到4強決賽就即刻用番英超正選果班,浪費體力之餘班副選肯定會好灰

個冬令時間害死人

咁你入到四強唔出強陣執返隻盃都對唔住自己啦

會員同摩西一樣咁廢

杯仔放棄 大賽又未夠料爭 最尾都係嘜都冇